返工屙屎坐得耐咗，有冇試過老細突然入嚟廁所，你就急急腳大聲咁捲廁紙扮啱啱完事？

返工屙屎改不了毒撚性格

次次去耐咗都會擔心俾隔離位條撚樣篤灰

聽到老細啊上司啊入嚟都會演藝細胞上腦，即刻捲廁紙抆屎扮屙完

然後急急腳返位做嘢

你點知入來果個係邊個

X2

即刻Beatbox